求救！電腦經常彈藍色畫面

間唔中用用吓就會咁樣

有心冇力

澳門首家線上賭場上線了！

Driver? display driver 最近有冇更新過

無更新過 有時正常用到 有時就會彈出黎重開機 好突發 係硬件問題定係軟件 ，係咪部機夠期要換啦

我今日都係咁
到底發生咩事

打某D game 會

彈親呢啲畫面而之前有冇搞過啲特別野，多數都係硬件問題

今日先係咁咋喎
前一日好似window 更新完
唔知關唔關事
我淨播youtube 都藍mon

我都試過洗機 重裝windows 都有問題 ，有時只係開左機放係到都會咁樣 ，如果硬件多數係邊樣影響到？

我之前都係咁，一係gpu一係ram, 我換左張gpu就無事
我估係之前果張過熱會failsafe

有病毒

如果係咁 要重新砌過部

個windows係upgrade上去定全新裝

乜bsod有埋qr code

Upgrade上去